[轉彭博] 侵侵信得過 豬乸都會上樹

第一次做樓主，但真係太嬲

“Something is probably happening with Hong Kong, because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time,” Trump told reporters at the White House on Thursday before departing for a campaign rally in Cincinnati.

佢叫我地做暴徒呀！屌你！
唔怪得之 會刪左禁止輸出武器個 sign la!
推爆佢 屌你

自推

香港人只可以靠自己
8.5 大罷工

左膠民主黨幾時出聲

Pish

Riot你老母咩

人地侵侵叫你地中港自己deal
依家再落埋多腳
屌佢老母

屌你老母 on9 trump

推

此舉是向各藍屍證明，冇外國勢力

侵侵

香港人要靠自己
8.5 唔出 幾時出？

今日不出來 明日出不來

仆街侵！

香港人靠自己啦

雖則都知佢仆街架啦
但無諗過一打完質易戰就改口風姐你老味

一手正一手反
上議反
下議撐
先可迫中國
冷靜一點

侵係生意佬
點會理你咩民主自由咩

Push

香港人 靠自己

幫隔離推
[緊急] 白宮聯署斷黑警裝備仲差1萬

大家齊上齊落

雖然條友9up居多
如果佢打算放棄在港嘅投資
咁攬炒啦